以廢來講 夠竟連仔廢d定伊禾比廢d

伊禾比廢d
連仔廢d
雖然兩個都好垃圾

pish pish先

呢張圖真係世界級
between 幾時影架

上次約佢出黎麥花臣同阿伯踢波時偷影的 街場佢都係後備席多